有無人有養烏鴉

如題，想養d高智商又冷門嘅寵物，有無養過烏鴉嘅巴絲可以分享下經驗同心得
例如話邊種烏鴉乖d，有d咩唔好嘅野要注意咁

又要高智商又要乖
你估有咁多香港人咩？

對比嘅姐，紅嘴/寒鴉呢d我做功課睇好似係比較乖少少，志在係呢度問下有無親身體驗姐